{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103884",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 칼라엠"
    },
    "text": "1. 体験デザイン密陽カラーエムおすすめ2. 感性的な宿泊施設コンセプトルーム / Diversity 3. 三門洞サムムンドン商圏 /位置性Good 4.マッサージベッド / ホカンス宿泊施設5. 総客室数34個 6. 案内支援言語: 韓国語7.深夜貸室運営、特別イベント8.21時以降貸室利用可能 9. 24時入室可能 10。2時間利用 / 客室はランダム割り当て 11。 基本規定: オンシーズン及び特定日、祝日には料金変動可能 13。 身分証提出及び未成年者入室制限 14。 早朝予約は、タバコ後記帳の予約はすぐにより入館後記。 アメニティ: 消毒客室の整備、マッサージベッド、ノーハードPC、スパ浴槽、キャラクタールーム。",
    "QA": [
        {
            "question": "カラーエムとは何ですか？",
            "answer": "カラーエムは体験デザイン密陽のおすすめです。"
        },
        {
            "question": "サムムンドン商圏はどのような場所ですか？",
            "answer": "サムムンドン商圏は位置性が良いです。"
        },
        {
            "question": "マッサージベッドはどのように利用できますか？",
            "answer": "マッサージベッドはホカンス宿泊施設で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室数は何個ありますか？",
            "answer": "総客室数は34個です。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援していますか？",
            "answer": "案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "深夜に利用できる特別イベントはありますか？",
            "answer": "はい、深夜貸室運営や特別イベントがあります。"
        },
        {
            "question": "何時から貸室利用が可能ですか？",
            "answer": "貸室利用は21時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "深夜でも入室できますか？",
            "answer": "はい、24時までに入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "基本規定について教えてください。",
            "answer": "オンシーズンや特定の日や祝日には料金が変動する場合があります。また、身分証の提出や未成年者の入室制限があります。"
        },
        {
            "question": "アメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "アメニティには消毒客室の整備、マッサージベッド、ノーハードPC、スパ浴槽、キャラクタールームが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 333
    }
}